（突發)魯芬死左

Rip

魯芬

source

rip

蘋果日報 魯芬bb

[/

仲以為你假膠

Rip 話走就走

rip
真係好突然

點會攞個咁敬重既人黎講笑

Rip 一路好款

咁突然嘅
rip

走*

【再見烈火奶奶…】魯芬今晨肺部衰竭離世 終年63歲

一路走好

好記得佢能得利廣告 rip

山東婆一路走好！

支那真係痴撚線

369 88

人真係好化學 話走就走

魯芬急....
RIP

屌你老母 你老母俾狗屌

原來即係牛皮癬
好少死人架喎

走啦

RIP

crying

唔怪得我搵唔到邊個留言，原來我block撚左佢
仆你個街，咁撚口臭，因住最尾個幾年

好驚訝

我都係
條柒頭應該全家死晒得翻佢一個死

高登女神

好突然 RIP

皮肌炎乜病嚟？咁快死人

即係牛皮癬，都十個月喇

Rip 好記得佢個廣告

R.I.P

條友d屋企人都比人屌死囇啦
佢仲要出黎博屌

以後點轉彎
RIP

魯芬bb

好似話係大陸野搞出黎

Rip

好sad Rip

一路好走

好突然 rip
珍惜身邊人

唔係牛皮癬啦

反而同類風濕關節炎有啲似 都係免疫系統有問題
搞到肌肉無力，手軟腳軟
跟住就呑嘢/呼吸都有困難